無日講孟晚舟?佢認左罪啦

有埋片，唔到佢唔認

7/9機場更新 求求大家

Source?

有冇link

邊到有新聞？

link都無

認咩罪，傷害14億人感情

Link pls

link or fake news

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

Source???

另有D係Twitter 見到搵唔返

巴打俾的